# Мод BetterCSC для Cristalix для мини игры Custom Steve Chaos
    
## Как установить:
1. [Скачать](https://gitlab.com/Serega007/bettercsc/-/raw/main/build/BetterCSC.jar) мод
2. Закинуть скачанный файл в `C:\Users\ИмяПользователя\.cristalix\updates\Minigames\mods`
3. Перезапустить игру если она была запущена в этот момент
    
## Что добавляет этот мод:
- Вместо сердечек (хп) отображается полоска хп с точным кол-во хп и процентами (это сделано что бы на пуш волнах хп не мешали игре)   
![](https://i.imgur.com/4MsndzD.png)
- Все числа что пишутся в чате (деньги (монеты)) разделяются запятой для удобства определения тысячи это или милионы
- На ставках на дуэлях в чате пишется общая сумма ставок
- В чате оповещается когда кто-то входит или выходить с катки, можно так палить спектаторов (в особенности модеров и хелперов) (работает иногда с задержкой или вовсе не работает)   
![](https://i.imgur.com/lq9FHWi.png)
- Топ рейтинга больше не пропадает а остаётся на всю игру в лобби (работает криво, таблица может накладываться друг на друга)   
![](https://i.imgur.com/tTzkKuy.png)
- Возвращает стандартный таб (список игроков), что бы 2 таба друг на друга не накладывались, нужно в настройках управления перебиндить клавишу таба на другую   
![](https://i.imgur.com/U1m7u70.png)
- Отключены сообщения о успешной прокачки предмета или покупки книги дабы избежать флуда в чате для пуш волн
- Команда `/leadertop` отображает топ рейтинга в текущей катке
- Команда `/hp` вкл/выкл мода
- Команда `/unloadbcsc` отключает мод без возможности включить его обратно
